Francesco Ferracuti [2000] si è laureato in musica elettronica con una ricerca che l'ha portato, lavorando con i maestri Giuseppe Silvi e Silvia Lanzalone, alla creazione del suo strumento aumentato: "Il Flauto Bicamerale". 
Nel 2023 ha collaborato come assistente musicale al festival "ArteScienza".
È iscritto al corso di Musica Elettronica di Secondo Livello presso il Conservatorio di Musica "Ottorinio Respighi" (LT) con i maestri Silvia Lanzalone e Federico Scalas.
